人民日報—香港人是狗

老衲- 是生滋狗

老納-就係走數狗
好快死全家

人民日報—香港人是老衲

笑甚麼，你也是香港人

呢條五毛狗收皮喇

走數狗
冇得駁玩老屈啊?
你任家好快生癌架啦

你全家自動爆炸粉身碎骨

我洗怕你
行得正企得正
你就走數

( Show Blocked User - 五毛狙擊手 )
屌完你老母走埋你老母條雞數都重得啊

做狗都叫到雞？

你老豆屌你老母生你出嚟就係做狗都可以叫雞的最佳例證

冇巴士都要返工, 確實係狗
住嗰幾百呎樓, 同狗窿差唔多
香港人勞動成果俾支那拎去起高鐵, 與支那人屠宰狗隻食用無異